琴晚發夢見到自己要續個本BNO 變咗中國護照 嚇親

個夢好真實
本中國護照 紅色 上面一個logo 都冇
黑色字 唔記得咗寫乜

搞到要起身屙夜尿 睇下有冇唔見

港共會截晒DHL?